<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cursos Online on Dicas de Front End</title>
    <link>http://dicasdefrontend.com.br/tags/cursos-online/</link>
    <description>Recent content in Cursos Online on Dicas de Front End</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Apr 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://dicasdefrontend.com.br/tags/cursos-online/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Dica #23 - Como é difícil não procrastinar</title>
      <link>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-23-como-e-dificil-nao-procrastinar/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Apr 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-23-como-e-dificil-nao-procrastinar/</guid>
      <description>Olá pessoal,
Já sigo um tempo sem postar pra vocês e toda semana fico pensando &amp;ldquo;putz, precisava criar email pro dicas&amp;rdquo;&amp;hellip; mas sento no computador, enrolo e quando percebo já está tarde e não tenho mais tempo. Hoje voltei por ter uma novidade muito especial e que me motivou a voltar os estudos de vez, fui aprovada no programa Outreachy para inserção de mulheres em projetos de software livre! Quem quiser saber mais, fiz um post sobre isso no meu blog pessoal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dica #11</title>
      <link>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-11/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Jul 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-11/</guid>
      <description>Novidades Novo design do site &amp;ldquo;Can I Use&amp;rdquo; O caniuse é um site bastante útil para verificar o suporte dos navegadores desktop e mobile para os principais elementos front-end (como propriedades CSS3, elementos HTML5, APIs JavaScript, etc.) O redesign traz um visual mais clean e uma experiência de uso mais agradável, além da correção de alguns bugs e maior suporte para mobile. A nova versão ainda está em beta passando por testes e recebendo feedbacks antes de tomar o lugar da atual.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dica #6</title>
      <link>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-6/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Jun 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-6/</guid>
      <description>Novidades Cursos gratuitos do Codecademy ganham versão em português [2 min] Após alguns anos de espera a Codecademy lançou uma versão em português com cursos gratuitos de HTML, CSS, JavaScript, jQuery, PHP, Python e Ruby. Ainda não está totalmente traduzida, mas já possui boa parte dos cursos em português.
Artigos Segredos do Chrome Developer Tools [3 min] Dicas de funções bastante úteis, mas pouco conhecidas do Chrome Developer Tools.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>