<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Videos on Dicas de Front End</title>
    <link>https://anarute.github.io/dicasdefrontend/tags/videos/</link>
    <description>Recent content in Videos on Dicas de Front End</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Sep 2014 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anarute.github.io/dicasdefrontend/tags/videos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Dica #17</title>
      <link>https://anarute.github.io/dicasdefrontend/post/dica-17/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Sep 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anarute.github.io/dicasdefrontend/post/dica-17/</guid>
      <description>Novidades Segredos do Chrome DevTools #2 Saem 5 novos vídeos explorando as ferramentas do Chrome DevTools. Dicas valiosas e videos muito didáticos!
Artigos The book is on the table [8 min] Uma coletânea de livros feita pelo Vitor Britto para se aprender (e muito bem) Javascript.
Otimização de imagens [7 min] Dicas sobre como otimizar imagens para web, quais os melhores formatos e traz também uma lista de ferramentas úteis sobre o assunto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dica #13</title>
      <link>https://anarute.github.io/dicasdefrontend/post/dica-13/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Jul 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anarute.github.io/dicasdefrontend/post/dica-13/</guid>
      <description>Novidades Segredos do Chrome Dev Tools Zeno Rocha fez uma série de videos com dicas sobre o DevTools do Google. Cada vídeo tem em média 6 minutos, são bastante úteis e didáticos!
Rolagem contínua em sites de notícias ajuda a conter taxa de rejeição Através da rolagem contínua de conteúdo os sites de notícia aumentaram a retenção dos usuários que caem no site via redes sociais.
Artigos Quanto vale 1 pixel?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dica #8</title>
      <link>https://anarute.github.io/dicasdefrontend/post/dica-8/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jun 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anarute.github.io/dicasdefrontend/post/dica-8/</guid>
      <description>Novidades O software que inspirou o HTML foi finalmente lançado após 54 anos Conheça o OpenXanadu, projeto de hipertexto iniciado em 1960, bem antes da criação do HTML. Dá uma olhada nesse exemplo de um xanadoc.
Artigos (e guia) CSS on steroids [5 min] Aprenda algumas práticas para aprimorar seu código CSS e entenda as vantagens de se utilizar pré-processadores.
Wireframe, protótipo e mockup – Qual a diferença? [7 min] Você sabe distinguir essas três formas de representar um projeto?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>