<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Animações on Dicas de Front End</title>
    <link>http://dicasdefrontend.com.br/tags/anima%C3%A7%C3%B5es/</link>
    <description>Recent content in Animações on Dicas de Front End</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Mar 2015 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://dicasdefrontend.com.br/tags/anima%C3%A7%C3%B5es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Dica #21 - Vamos nos comunicar</title>
      <link>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-21/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-21/</guid>
      <description>Novidades Grupos no Slack Para facilitar a comunicação da comunidade Front End brasileira, foi criado um grupo no Slack! Clique aqui para entrar :)
Meninas do Dicas, a Ju Gonçalves também criou um grupo para empoderar mulheres na área de TI (bem como incentivar novas a entrarem na área) e promover sessões de hangouts para troca de experiências e conhecimento. Clique aqui para entrar no grupo Lady Talks no Slack.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dica #10</title>
      <link>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-10/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Jun 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-10/</guid>
      <description>Dicas dessa semana com muitas novidades do Google por causa dos lançamentos feitos na Google/IO (infelizmente não recebi nada pela propaganda! hahah)
Novidades Google Design [en] Semana passada rolou a Google/IO principal conferência da Google. No link acima você pode conferir as diretrizes que a empresa vem seguindo, mostrando um foco muito forte em UX. Leia também este artigo que fala um pouco sobre o material design, uma das novidades apresentadas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dica #8</title>
      <link>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-8/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Jun 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-8/</guid>
      <description>Novidades O software que inspirou o HTML foi finalmente lançado após 54 anos Conheça o OpenXanadu, projeto de hipertexto iniciado em 1960, bem antes da criação do HTML. Dá uma olhada nesse exemplo de um xanadoc.
Artigos (e guia) CSS on steroids [5 min] Aprenda algumas práticas para aprimorar seu código CSS e entenda as vantagens de se utilizar pré-processadores.
Wireframe, protótipo e mockup – Qual a diferença? [7 min] Você sabe distinguir essas três formas de representar um projeto?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>