<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ie on Dicas de Front End</title>
    <link>https://anarute.github.io/dicasdefrontend/tags/ie/</link>
    <description>Recent content in Ie on Dicas de Front End</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 07 Sep 2014 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://anarute.github.io/dicasdefrontend/tags/ie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Dica #17</title>
      <link>https://anarute.github.io/dicasdefrontend/post/dica-17/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Sep 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anarute.github.io/dicasdefrontend/post/dica-17/</guid>
      <description>Novidades Segredos do Chrome DevTools #2 Saem 5 novos vídeos explorando as ferramentas do Chrome DevTools. Dicas valiosas e videos muito didáticos!
Artigos The book is on the table [8 min] Uma coletânea de livros feita pelo Vitor Britto para se aprender (e muito bem) Javascript.
Otimização de imagens [7 min] Dicas sobre como otimizar imagens para web, quais os melhores formatos e traz também uma lista de ferramentas úteis sobre o assunto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dica #16</title>
      <link>https://anarute.github.io/dicasdefrontend/post/dica-16/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Sep 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anarute.github.io/dicasdefrontend/post/dica-16/</guid>
      <description>Artigos Desenhando um produto para para mais de um bilhão de pessoas [13 min - video] Um TED sobre a experiência de desenhar um produto para mais de um bilhão de pessoas, no caso o redesign do botão Like do Facebook, que demorou mais de 280 horas para ser finalizado.
Percebendo usuários: erros, de quem é a culpa? Sobre a importância de levar em consideração o sentimento do usuário ao utilizar seu produto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dica #12</title>
      <link>https://anarute.github.io/dicasdefrontend/post/dica-12/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jul 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anarute.github.io/dicasdefrontend/post/dica-12/</guid>
      <description>Novidades Eventos Front-End no Brasil A BrazilJS atualizou a lista de eventos de Front-End que acontecerão no país, vale dar uma conferida e acompanhar.
TJ Holowaychuk anunciou que está largando o Node.JS e você com isto? Entenda as implicações da saída de um dos membros mais ativos da comunidade Node.JS
Artigos Os 25 anos da Web No mês de março a web completou 25 anos. Neste artigo Reinaldo Ferraz da W3C Brasil faz uma retrospectiva em como a web surgiu e tornou-se importante e nos convida a se envolver com a comunidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dica #2</title>
      <link>https://anarute.github.io/dicasdefrontend/post/dica-2/</link>
      <pubDate>Sun, 04 May 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://anarute.github.io/dicasdefrontend/post/dica-2/</guid>
      <description>Notícias O Internet Explorer é pior do que você pensa [2 min]
Foi detectada (mais) uma falha de segurança no Internet Explorer que permite a execução de códigos no seu browser remotamente. É mais um motivo para não utilizar o IE. Se você está recebendo os emails dessa lista, espero fortemente que não o utilize como navegador principal (algumas opções ao IE aqui). A Microsoft lançou no dia 1º a atualização para esta falha, leia mais aqui.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>