<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Cores on Dicas de Front End</title>
    <link>http://dicasdefrontend.com.br/tags/cores/</link>
    <description>Recent content in Cores on Dicas de Front End</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 18 Aug 2014 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://dicasdefrontend.com.br/tags/cores/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Dica #15</title>
      <link>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-15/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Aug 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-15/</guid>
      <description>Artigos Como nasceu o Meetup CSS SP! São Paulo ganhou um novo evento de Front-End, o meetup CSS SP, veja como foi!
Servindo sites estáticos com Jekyll &amp;ldquo;Entenda como o Jekyll funciona e como ele pode te ajudar a fazer websites estáticos, sem banco de dados e fáceis de gerenciar.&amp;rdquo;
Manipulação de pseudo-elements com JavaScript Manipular pseudo-elementos com Javascript é mais complicado do que parece. Aprenda um pouco sobre isso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dica #12</title>
      <link>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-12/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jul 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-12/</guid>
      <description>Novidades Eventos Front-End no Brasil A BrazilJS atualizou a lista de eventos de Front-End que acontecerão no país, vale dar uma conferida e acompanhar.
TJ Holowaychuk anunciou que está largando o Node.JS e você com isto? Entenda as implicações da saída de um dos membros mais ativos da comunidade Node.JS
Artigos Os 25 anos da Web No mês de março a web completou 25 anos. Neste artigo Reinaldo Ferraz da W3C Brasil faz uma retrospectiva em como a web surgiu e tornou-se importante e nos convida a se envolver com a comunidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dica #9</title>
      <link>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-9/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jun 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-9/</guid>
      <description>Em clima de copa, mas sem deixar de se atualizar. Vale até ler durante o intervalo dos jogos entre um amendoim e uma cervejinha :)
Novidades Tendências da Copa do Mundo pelo Google Google trends especial sobre a copa do mundo na internet.
Made with code [en] Mais um projeto bem legal para quebrar a barreira do ensino de programação para iniciantes. Desta vez voltado para meninas e feito pelo Google.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dica #7</title>
      <link>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-7/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Jun 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://dicasdefrontend.com.br/post/dica-7/</guid>
      <description>Novidades Apple apresenta OS X Yosemite, com destaque para detalhes de design Veja o que foi apresentado na WWDC, a conferência da Apple para desenvolvedores. Para quem já quer começar a aprender Swift, a nova linguagem de programação anunciada pela Apple, a própria empresa já disponibilizou um ebook, baixe aqui.
WebCompat [en] Novo projeto da Mozilla para reportar bugs da internet colaborativamente.
Artigos Código não é poesia. É política [4 min] &amp;ldquo;Quando o Search Engine Optimization controla a distribuição da informação, quem controla o SEO?</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>